點解出招前要大叫一次招式名

因為要話比好似你呢啲傻仔知佢出招

講俾你聽

因為中二病

嗯

哈利波特出招前都要大叫一次招式名啦，應該都係同一個原理

念咒唔係嗌招式名

終極膀胱劍！！！！！

霸王翔龍擊

驚自己出錯

氣勢

當對手諗緊點解出招前要大叫一次招式名ge時候一野轟落去

為左比你出post問

崩星咆哮炮！！！！！！

功夫足球

打冷震

Attention seeker

唔使CHOCK招咩

叫出聲好發力啲

話比敵人知道要出招喇

電話禁極刀

射精前通知女友是常識吧